有無人條件好都媾唔到女？

究竟點解？衰咩？

即係條件唔好囉

衰係你個種自以為是囉 我衰過 好反感

咩叫條件好？
有學識有錢但冇樣算唔算？

樣中上？

衰太自信

冇學識冇錢但有樣算唔算？

份人太粗魯，成日講粗口
唔識女仔心理，1 on 1 嗰時個腦會變單核CPU(尤其是係對住鍾意對像更加係99% usage)

利申：中學讀男校（仲要係Band3)

因為你以為你條件好

衰唔夠高

未見過有錢媾唔到女

呢啲好qq喎 有market咖

唔好意思，我已經畢咗業5年 ，身邊同我一齊出少林寺嘅差唔多全部有女，有一個今年結婚，有一個計劃結婚。
大學啲女同學都話我唔係唔靚仔，係份人太粗魯，成日講粗口核突嘢，唔識女仔心理，所以冇。

再利申：屋企住私樓，有穩定收入，唔煙，會飲酒但唔係嗜酒。

我身邊嗰個就係粗魯 開口埋口講粗口 講咸濕嘢 但我覺得好好笑 好真喎

緣份未到姐 會有嘅

都好睇講到咩程度
以前讀書多男仔 認真有啲講粗口講咸濕嘢係好好笑
有啲就真係好核突 (唔關樣事

咁咪好
都知道哂自己問題
好過啲人一直無視
仲呻點解我咁好都冇人要
其實呢個先係最大問題

有女仔提你咪好
唔識女人心理 基本唔駛諗溝女
除非有錢到掉條女返黎

中上男神